# Gluuglel

## Servidor
Porqué Gluuglel? Por un proyecto de final de Master de la Academia de nuevas tecnologías Cice, este proyecto es un gestor de reseñas para demotrar la pericia y la sobre todo la técnica de los alumnos en el momento del desarrollo, por lo que con esto espero, yo como alumno aprobar y demostrar mi aprendizaje.

Este proyecto está desarrollada bajo la varsión 15 de java, el contenedor de aplicaciones de WildFly21, y maven para obtener las librerías(Embebido en Eclipse).
Por el lado de los datos se requiere una bbdd Oracle oracle-xe-12c, se encuentran las sentencias sql en el path (\Gluuglel\resources\GLUUGLEL-Oracle.SQL)

Para lanzar el proyecto:

	1- Run As -> Mavem Clean
	2- Mavem -> Update Proyect
	3- Run As -> Mavem install	
	4- Run As -> Run on Server

## Cliente

Ejecutar la aplicación 

Gracias